屋企個藍廢youtube 記錄

是咁的
我係我屋企個藍廢老豆部手機度login左我第2個google account
然後我block晒d藍屍/紅色youtuber channel
我見到佢仲係度睇乜乜柒柒肥閪傑
星電視係紅色
係個ac度訂閱晒所有黃youtuber
佢都日日主動去search D藍屍紅底channel重新訂閱同睇
有咩方法可以令佢再睇唔到/搵唔到

推

幫推

有冇方法

冇撚得救
脫離關係

wifi block

裝防火牆，唔俾上youtube google ，同支那一樣

你廚房有把刀

佢係部手機度出街睇架

parental control

有無諗過係同類相吸用嚟圍爐 唔係啲片影響佢

有品味，識得睇肥仔傑

比D心機用15分鐘
係home page既片禁呢兩個制
然後search d唔係藍既片
播番十條八條
就可以幫佢個big data洗牌

最撚仆街係youtube冇得好似fb咁block左佢
佢要search都仲係會見到

肥閪傑
垃圾毒撚就含尻啦，係度搏上位

你not interested幾次就唔會再suggest呢個channel
佢要癲到夾硬search名都幫你唔到...
廢老最好搵d淺黃片感化下
直接bam好快又打回原形

del哂佢啲觀看記錄 再睇黃Youtuber

youtube真係好撚廢
冇方法完全block :(

我係公司果時長用呢個account
背景就聽住 志森與志豪 咁做野

睇下蕭山先
好似都幾受老一輩歡迎

好快又會俾班支那頻道洗返守頭

刪撚左ac佢

蕭生最易令人入口